點解d動物唔驚夾親春袋

感覺上好危險,俾樹枝拮親都死得

DLLM

d豬俾人閹完仲可以跑步

港豬？

上YouTube睇閹豬
啲豬俾人監生扯爆兩粒龍珠
之後仲可以喺度跑

好撚痛呀屌你老母